多唔多人用支牛

中資

你隻p 牌狗仲未甩P

又支那又收錢，唔用

用黎睇美股, 戶口用一通

用黎睇下圖

多唔多人用IPhone?
多唔多人食M記?
多唔多.....................................

牛牛圈啲人幾搞鬼

係牛牛, D人日日曬賺幾十萬, 都唔知真定假.

華盛

個個股神

賺左咪曬囉, 你估輸左會唔會post晒出黎?

賺幾百萬美金都見過,
最衰唔似ETORO咁可以跟單

今日牛牛好多唱好文....